[新行動] 時代抗疫。全民連線集氣夜 - 唔該推上熱門

時代抗疫 • 全民連線集氣夜
跨媒體集氣平台

日期：2020年2月9日 (日)
時間：19:00-21:00
直播：民間集會團隊YouTube Channel
Link：
========================
疫症襲港，抗爭不息。

民間集會團隊繼續同香港人齊上齊落，做返我哋擅長嘅事：搞集會！

今次轉以網上形式，請各位同我哋一齊，防疫不忘抗爭。

民集希望感謝落力抗疫嘅每一個你，今次接受市民事先報名phone-in，名額有限，每位有約十分鐘發言時間。

第一節
【政府無能 前線受災 醫護撐住！】
🔸感激醫護罷工救港，由沙士到武漢肺炎堅守專業，不論前線醫護、家屬、病人定普通公眾，打嚟一齊集氣撐住！

第二節
【防疫兒戲 全民受害 港人反抗！】
🔸政府遲遲唔全面封關，強制隔離措施兒戲可笑。
🔸各行各業點樣受疫症威脅？香港人要做啲咩自救？集會平台俾你講！

有意報名發言請dm @hkcat_contact
提供以下資料：
- 稱呼
- 行業/身份
- 發言內容概要 (十分鐘內)

專人會聯絡閣下，通知報名結果，成功者會安排發言時間。
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

———————————————————

唔知各位手足有無好似我地民間集會團隊咁樣
面對疫情，睇住醫護手足罷工，好想幫手，但唔知從何入手？
無力感遍佈身心，但面對疫情，除左搶口罩外，又可以做d咩去繼續光復香港，時代革命？

我地唔希望香港人嘅呼聲就此響沉默中滅亡
縱使疫症橫行，然而我地亦希望盡一分力，去為香港人加油，更希望藉此去延續抗爭

今次係我地嘅首次嘗試去以網上形式去咁樣做一件事，我地話稱之為 「cyber 集會」， 籌備時間好趕，但希望盡量為香港，為手足做返d事，所以我地決定盡做了。budget, 時間, 技術一切都有限，或許可能個quality 會未達理想，但我地希望盡力試左先，希望大家可以包容下當中嘅不足

好希望大家聽晚可以準時收睇live
我地會盡量去點算睇live嘅人數去報返個集會人數
而如果你有野想分享，想dial in, 亦歡迎你聯絡我地

麻煩大家幫手推post, 俾更多人知道

聽晚7點youtube見

光復香港
時代革命

行動post 推

推

自推

Pish

推，聽晚7點youtube見

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

新玩法要推

大大力push

屌你又幾有創意

幫推

Push

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推啊

push

推呀

優質要推

pish

網上

聽晚見

推返上黎
今晚 7 點YouTube 見

今晚 7 點YouTube 見

晚 7 點YouTube 見

行動post無人推

我知大家好關心搶口罩，但係咪唔洗抗爭啦？

今晚見

推上熱門
今晚見

推啊, 冷/暖氣既大家開定條link今晚見啦

行動po就上唔到熱門
連登仔係咪放棄左場運動啦

push push

我地而家準備緊啦
一陣準時7點見

share to tg channel!

今晚七點，準時開始，和你Live！
我地set 緊野啦

推仲有半個鐘

大家訂閱埋channel thx

訂閱channel

今晚見

香港獨立，唯一出路

冇人既喂

香港人係屋企上網都遲到?

up

推呀推呀推呀

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

新link 唔好意思

民間集會團隊網上搞集會！
電腦要人！

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

新link 入呢個

人黎呀

樓主pin新link啦

start

pin ar

幫手推

pin new youtube link

ok now
push

推!
講緊罷工基金!

電腦要人

唔夠人

仲有42分鐘先完

lag

新link, 請pin

still have issue so sad

好似又去番上一條link個到開?

唔好意思我地技術真係搞唔掂
我地而家轉去FB live

FB live又冇事, 反而youtube咁大問題

"唔好意思我地技術真係搞唔掂我地而家轉去FB live"

我地而家轉用最土炮嘅方法
手機直播了

時代抗疫。全民連線集氣夜

fb好好多

推推推

土炮方法最有用
大家睇到就好

推推

推啊!

live link

live link, live 緊

用 "推" 字, 不如直接 post live link

live link, live 緊

一齊
Live Link

Live Link

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

推推推推推

加入工會

感謝各位手足睇live
老實講今次真係未如理想
我地會繼續努力
有咩意見嘅不如大家提出多D